[集思廣益]點樣還價比HR最穩陣

in果時比佢壓左次, 打黎出offer 又壓,
點樣先可以試到佢個max point 同點樣還價會好D呢

份工 20K
開價30K

佢一壓你，你就話唔做
試過，expected salary 請左我

如果話唔做會唔會無左個offer

有機會架，但東家唔打打西家者

如果份工真係咁鐘意，或者有前途，少過一千幾百又有咩所謂

Fresh grad 可以

如果跳槽Expected salary 低過咪唔做囉

其實份工都想做既, 之不過睇下點樣可以R 高小小個價姐

咁諗就輸左

直接 Reject offer，出offer再壓價證明間公司唔尊重你

另外想提提你，幾百都要壓既公司千祈唔好做，人工一定加得好慢
之前年少無知，做左4年先加得個幾千，萬頭去到萬尾
之後轉工先跳得快啲

萬頭去萬尾都每年加10% up 喎

唔係睇％既，基數細，％高都冇用
轉一轉就加幾千，轉一轉又加幾千，留係度點追
除非間公司肯升你職

咁點樣還價最好

講你有第二個offer，出xxx 價，不過你就好想入呢間公司，問佢可唔可以再出高啲
利申：試過2次，2次都成功

點解話明想做佢間公司 又會要求加返上自己心目中既價 而hr 又會肯

壓價仲做證明你犯賤
勞工市場合則來不合則去
依句係雙向既
無理壓價點解要忍
你老婆比南亞狗強姦都忍?